#
# Yangfl <mmyangfl@gmail.com>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pdo\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-10-14 00:02+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-25 22:35+0800\n"
"Last-Translator: Yangfl <mmyangfl@gmail.com>\n"
"Language-Team:  <debian-l10n-chinese@lists.debian.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Gtranslator 2.91.7\n"

#: templates/config.tmpl:46
msgid "Debian Web Mailinglist"
msgstr "Debian 邮件列表"

#: templates/config.tmpl:51
msgid "%s Webmaster"
msgstr "%s 网管"

#: templates/config.tmpl:54
msgid "%s is a <a href=\"%s\">trademark</a> of %s"
msgstr "%1 是 %3 的一个<a href=\"%3\">注册商标</a>"

#: templates/config.tmpl:77
#| msgid ""
#| "Please note that this is an experimental version of <a href=\"http://%s/"
#| "\">%s</a>. Errors and obsolete information should be expected"
msgid ""
"Please note that this is an experimental version of <a href=\"https://%s/\">"
"%s</a>. Errors and obsolete information should be expected"
msgstr ""
"注意：这是 <a href=\"http://%s/\">%s</a> 的一个试制版本。错误的以及过时的信息"
"有时难以避免"

#. @translators: . = decimal_point , = thousands_sep, see Number::Format
#: templates/config.tmpl:81
msgid "."
msgstr "。"

#: templates/config.tmpl:82
msgid ","
msgstr "，"

#: templates/config/architectures.tmpl:4
msgid "Alpha"
msgstr "Alpha"

#: templates/config/architectures.tmpl:5
msgid "AMD64"
msgstr "AMD64"

#: templates/config/architectures.tmpl:6
msgid "EABI ARM"
msgstr "EABI ARM"

#: templates/config/architectures.tmpl:7
msgid "ARM"
msgstr "ARM"

#: templates/config/architectures.tmpl:8
msgid "64-bit ARMv8"
msgstr "64 位 ARMv8"

#: templates/config/architectures.tmpl:9
msgid "ARM Hard Float"
msgstr "硬浮点 ARM"

#: templates/config/architectures.tmpl:10
msgid "AVR32"
msgstr "AVR32"

#: templates/config/architectures.tmpl:11
msgid "HP PA-RISC"
msgstr "HP PA-RISC"

#: templates/config/architectures.tmpl:12
msgid "Hurd (i386)"
msgstr "Hurd（i386）"

#: templates/config/architectures.tmpl:13
msgid "Intel x86"
msgstr "Interl x86"

#: templates/config/architectures.tmpl:14
msgid "Intel IA-64"
msgstr "Intel IA-64"

#: templates/config/architectures.tmpl:15
msgid "GNU/kFreeBSD (amd64)"
msgstr "GNU/kFreeBSD（amd64）"

#: templates/config/architectures.tmpl:16
msgid "GNU/kFreeBSD (i386)"
msgstr "GNU/kFreeBSD（i386）"

#: templates/config/architectures.tmpl:17
msgid "Motorola 680x0"
msgstr "Motorola 680x0"

#: templates/config/architectures.tmpl:18
msgid "MIPS (little-endian)"
msgstr "MIPS（小端序）"

#: templates/config/architectures.tmpl:19
msgid "MIPS (big-endian)"
msgstr "MIPS（大端序）"

#: templates/config/architectures.tmpl:20
msgid "PowerPC"
msgstr "PowerPC"

#: templates/config/architectures.tmpl:21
msgid "PowerPC SPE (e500 core)"
msgstr "PowerPC SPE（e500 核心）"

#: templates/config/architectures.tmpl:22
msgid "Little-endian 64-bit PowerPC"
msgstr "小端序64位 PowerPC"

#: templates/config/architectures.tmpl:23
msgid "IBM S/390"
msgstr "IBM S/390"

#: templates/config/architectures.tmpl:24
msgid "IBM System z"
msgstr "IBM System z"

#: templates/config/architectures.tmpl:25
msgid "SH4"
msgstr "SH4"

#: templates/config/architectures.tmpl:26
#| msgid "Search"
msgid "Sparc64"
msgstr "Sparc64"

#: templates/config/architectures.tmpl:27
msgid "SPARC"
msgstr "SPARC"

#: templates/config/archive_layout.tmpl:15
msgid "packages that meet the Debian Free Software Guidelines"
msgstr "符合 Debian 自由软件指导方针的软件包"

#: templates/config/archive_layout.tmpl:16
msgid ""
"packages that meet the Debian Free Software Guidelines but need software not "
"in Debian main"
msgstr "符合 Debian 自由软件指导方针的软件包，但需要不在 Debian main 中的软件"

#: templates/config/archive_layout.tmpl:17
msgid "packages that do not meet the Debian Free Software Guidelines"
msgstr "不符合 Debian 自由软件指导方针的软件包"

#: templates/config/mirrors.tmpl:77
msgid ""
"volatile packages that need major changes during the life of a stable release"
msgstr "挥发性包，在稳定版支持周期会有重大变化"

#: templates/config/mirrors.tmpl:116
msgid "newer packages that have been adapted to stable releases of Debian"
msgstr "适用于 Debian 稳定版的较新软件包"

#: templates/config/mirrors.tmpl:142
msgid ""
"ports of packages to architectures not yet or not anymore available in Debian"
msgstr "在 Debian 中还没有或没有可用的到该架构移植的软件包"

#: templates/config/mirrors.tmpl:211
msgid "North America"
msgstr "北美洲"

#: templates/config/mirrors.tmpl:212
msgid "South America"
msgstr "南美洲"

#: templates/config/mirrors.tmpl:213
msgid "Asia"
msgstr "亚洲"

#: templates/config/mirrors.tmpl:214
msgid "Oceania"
msgstr "大洋洲"

#: templates/config/mirrors.tmpl:215
msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

#: templates/config/mirrors.tmpl:216
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

#: templates/html/download.tmpl:2
msgid "Package Download Selection -- %s"
msgstr "软件包下载地址选择 -- %s"

#: templates/html/download.tmpl:5 templates/html/filelist.tmpl:5
#: templates/html/homepage.tmpl:110 templates/html/index_head.tmpl:9
#: templates/html/show.tmpl:14
msgid "Distribution:"
msgstr "发行版："

#: templates/html/download.tmpl:5 templates/html/filelist.tmpl:5
#: templates/html/index_head.tmpl:9 templates/html/show.tmpl:14
msgid "Overview over this suite"
msgstr "该发行版一览"

#: templates/html/download.tmpl:6 templates/html/filelist.tmpl:6
#: templates/html/show.tmpl:17
msgid "Package:"
msgstr "软件包："

#: templates/html/download.tmpl:8
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/html/download.tmpl:17
msgid "Download Page for <kbd>%s</kbd> on %s machines"
msgstr "用在 %2 上 <kbd>%1</kbd> 的下载页面"

#: templates/html/download.tmpl:19
msgid "Download Page for <kbd>%s</kbd>"
msgstr "<kbd>%s</kbd> 的下载页面"

#: templates/html/download.tmpl:23
msgid ""
"If you are running %s, it is strongly suggested to use a package manager "
"like <a href=\"%s\">aptitude</a> or <a href=\"%s\">synaptic</a> to download "
"and install packages, instead of doing so manually via this website."
msgstr ""
"如果您正在运行 %s，请尽量使用像 <a href=\"%s\">aptitude</a> 或者 <a href=\"%s"
"\">synaptic</a> 一样的软件包管理器，代替人工手动操作的方式从这个网页下载并安"
"装软件包。"

#: templates/html/download.tmpl:25
msgid ""
"You should be able to use any of the listed mirrors by adding a line to your "
"<kbd>/etc/apt/sources.list</kbd> like this:"
msgstr ""
"您可以使用以下列表中的任何一个源镜像只要往您的 <kbd>/etc/apt/sources.list</"
"kbd> 文件中像下面这样添加一行："

#: templates/html/download.tmpl:30 templates/html/download.tmpl:39
msgid "Replacing <em>%s</em> with the mirror in question."
msgstr "请使用最终确定的源镜像替换 <em>%s</em>。"

#: templates/html/download.tmpl:42 templates/html/show.tmpl:174
msgid "Experimental package"
msgstr "试制（Experimental）软件包"

#: templates/html/download.tmpl:43
msgid ""
"Warning: This package is from the <strong>experimental</strong> "
"distribution. That means it is likely unstable or buggy, and it may even "
"cause data loss. Please be sure to consult the changelog and other possible "
"documentation before using it."
msgstr ""
"警告：这个软件包来自于 <strong>experimental</strong> 发行版。这表示它很有可能"
"表现出不稳定或者出现 bug ，甚至是导致资料损失。请务必在使用之前查阅 "
"changelog 以及其他潜在的文档。"

#: templates/html/download.tmpl:46 templates/html/show.tmpl:179
msgid "debian-installer udeb package"
msgstr "Debian 安装程序 udeb 包"

#: templates/html/download.tmpl:47 templates/html/show.tmpl:180
msgid ""
"Warning: This package is intended for the use in building <a href=\"http://"
"www.debian.org/devel/debian-installer\">debian-installer</a> images only. Do "
"not install it on a normal %s system."
msgstr ""
"警告：这个软件包专门用于构建 <a href=\"http://www.debian.org/devel/debian-"
"installer\"> Debian 安装程序</a>（debian-installer）镜像。不要在一个普通的 "
"%s 系统上安装它。"

#: templates/html/download.tmpl:54
msgid ""
"You can download the requested file from the <tt>%s</tt> subdirectory at any "
"of these sites:"
msgstr "您可以从以下任意站点的 <tt>%s</tt> 子目录中下载所需的文件："

#: templates/html/download.tmpl:80
msgid ""
"You can download the requested file from the <tt>%s</tt> subdirectory at:"
msgstr "您可以从 <tt>%s</tt> 子目录中下载所需的文件："

#: templates/html/download.tmpl:82
msgid "%s security updates are officially distributed only via <tt>%s</tt>."
msgstr "官方认可的 %s 安全更新只经由 <tt>%s</tt> 发布。"

#: templates/html/download.tmpl:89
msgid ""
"If none of the above sites are fast enough for you, please see our <a href="
"\"%s\">complete mirror list</a>."
msgstr ""
"如果您感觉以上站点的速度都不够理想，请查看我们的<a href=\"%s\">完整源镜像列表"
"</a>。"

#: templates/html/download.tmpl:97
#| msgid ""
#| "Note that %s is not officially included in the %s archive yet, but the %s "
#| "porter group keeps their archive in sync with the official archive as "
#| "close as possible. See the <a href=\"%s\">%s ports page</a> for current "
#| "information."
msgid ""
"Note that %s is not officially included in the %s archive, but the %s porter "
"group keeps their archive in sync with the official archive as close as "
"possible. See the <a href=\"%s\">%s ports page</a> for current information."
msgstr ""
"注意：%s 目前还没有被 %s 官方收录，但是有 %s 移植小组负责尽可能的保证它们与官"
"方收录的档案相一致。请查看 <a href=\"%s\">%s 移植页面</a>了解最新信息。"

#: templates/html/download.tmpl:101
msgid ""
"Note that in some browsers you will need to tell your browser you want the "
"file saved to a file. For example, in Firefox or Mozilla, you should hold "
"the Shift key when you click on the URL."
msgstr ""
"注意：某些浏览器需要您明确告诉它们，您仅仅是想保存这些文件，并非查看或运行它"
"们。对于 Firefox 或者 Mozilla ，您可能需要在按住 Shift 键的同时点击上面的 "
"URL 链接。"

#: templates/html/download.tmpl:105
msgid "More information on <kbd>%s</kbd>:"
msgstr "有关 <kbd>%s</kbd> 的更多信息："

#: templates/html/download.tmpl:107
msgid "%s Byte (%s %s)"
msgstr "%s 字节（%s %s）"

#: templates/html/download.tmpl:107
msgid "Exact Size"
msgstr "实际大小"

#: templates/html/download.tmpl:108 templates/html/show.tmpl:351
msgid "MD5 checksum"
msgstr "MD5 校验码"

#: templates/html/download.tmpl:109 templates/html/download.tmpl:110
msgid "Not Available"
msgstr "不存在"

#: templates/html/download.tmpl:109
msgid "SHA1 checksum"
msgstr "SHA1 校验码"

#: templates/html/download.tmpl:110
msgid "SHA256 checksum"
msgstr "SHA256 校验码"

#: templates/html/filelist.tmpl:2
msgid "File list of package %s/%s/%s"
msgstr "软件包的文件清单：%s/%s/%s"

#: templates/html/filelist.tmpl:3
msgid ""
"File list of package <em>%s</em> in <em>%s</em> of architecture <em>%s</em>"
msgstr ""
"在 <em>%2</em> 发行版中 <em>%3</em> 硬件架构下的 <em>%1</em> 软件包文件清单"

#: templates/html/filelist.tmpl:8
msgid "File list"
msgstr "文件清单"

#: templates/html/foot.tmpl:13
#| msgid "How to set <a href=\"%s\">the default document language</a>"
msgid ""
"This page is also available in the following languages (How to set <a href="
"\"%s\">the default document language</a>):"
msgstr "本页其他语言版本如下（如何设置<a href=\"%s\">默认文档语言</a>）："

#: templates/html/foot.tmpl:32
msgid ""
"To report a problem with the web site, e-mail <a href=\"mailto:%s\">%s</a>. "
"For other contact information, see the %s <a href=\"%s\">contact page</a>."
msgstr ""
"报告本网站的问题，请发送电子邮件至 <a href=\"mailto:%s\">%s</a>。请查阅 %s "
"<a href=\"%s\">联系方式</a>了解更多信息。"

#: templates/html/foot.tmpl:36
msgid ""
"Content Copyright &copy; %s <a href=\"%s\">%s</a>; See <a href=\"%s"
"\">license terms</a>."
msgstr ""
"版权所有 &copy；%s <a href=\"%s\">%s</a>；查阅<a href=\"%s\">许可证条款</a>。"

#: templates/html/foot.tmpl:39
msgid "Learn more about this site"
msgstr "了解更多有关本站点的内容"

#: templates/html/foot.tmpl:45
#| msgid "Download Source Package <a href=\"%s\">%s</a>:"
msgid "This service is sponsored by <a href=\"%s\">%s</a>."
msgstr "此服务由 <a href=\"%s\">%s</a> 赞助。"

#: templates/html/head.tmpl:26
msgid "skip the navigation"
msgstr "略过导航栏"

#: templates/html/head.tmpl:40
msgid "%s Packages Homepage"
msgstr "%s 软件包首页"

#: templates/html/head.tmpl:40 templates/html/homepage.tmpl:4
#: templates/html/search_contents.tmpl:102
#: templates/html/search_contents.tmpl:126
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

#: templates/html/head.tmpl:60 templates/html/homepage.tmpl:41
#: templates/html/homepage.tmpl:49 templates/html/homepage.tmpl:96
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/html/head.tmpl:63
msgid "package names"
msgstr "软件包名"

#: templates/html/head.tmpl:64
msgid "descriptions"
msgstr "描述信息"

#: templates/html/head.tmpl:65
msgid "source package names"
msgstr "源码包名"

#: templates/html/head.tmpl:66
msgid "package contents"
msgstr "软件包内容"

#: templates/html/head.tmpl:69
msgid "all options"
msgstr "全部搜索项"

#: templates/html/homepage.tmpl:2 templates/html/homepage.tmpl:3
#| msgid "%s Packages Homepage"
msgid "%s Packages Search"
msgstr "%s 搜索软件包"

#: templates/html/homepage.tmpl:22
msgid ""
"This site provides you with information about all the packages available in "
"the <a href=\"%s\">%s</a> Package archive."
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:24
msgid ""
"Please contact <a href=\"mailto:%s\">%s</a> if you encounter any problems!"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:26
msgid "Browse through the lists of packages:"
msgstr "浏览软件包列表："

#: templates/html/homepage.tmpl:35
msgid ""
"There is also a list of <a href=\"%s/main/newpkg\">packages recently added "
"to %s</a>."
msgstr "还有<a href=\"%s/main/newpkg\">最近添加到 %s 的软件包</a>列表。"

#: templates/html/homepage.tmpl:38
#| msgid "Download Source Package <a href=\"%s\">%s</a>:"
msgid "Old releases can be found at <a href=\"%s\">%s</a>."
msgstr "旧版本可以在 <a href=\"%s\">%s</a> 找到。"

#: templates/html/homepage.tmpl:43
msgid "Search package directories"
msgstr "搜索软件包目录"

#: templates/html/homepage.tmpl:47 templates/html/homepage.tmpl:93
msgid "Keyword:"
msgstr "关键字："

#: templates/html/homepage.tmpl:49 templates/html/homepage.tmpl:97
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/html/homepage.tmpl:51
#| msgid "Search"
msgid "Search on:"
msgstr "搜索："

#: templates/html/homepage.tmpl:53
#| msgid "package names"
msgid "Package names only"
msgstr "仅软件包名"

#: templates/html/homepage.tmpl:55
#| msgid "descriptions"
msgid "Descriptions"
msgstr "描述信息"

#: templates/html/homepage.tmpl:57
#| msgid "source package names"
msgid "Source package names"
msgstr "源码包名"

#: templates/html/homepage.tmpl:59
msgid "Only show exact matches:"
msgstr "只显示完全匹配："

#: templates/html/homepage.tmpl:67 templates/html/homepage.tmpl:74
#: templates/html/homepage.tmpl:122
msgid "any"
msgstr "任意"

#: templates/html/homepage.tmpl:69 templates/html/show.tmpl:16
msgid "Section:"
msgstr "版面："

#: templates/html/homepage.tmpl:78
msgid "There are shortcuts for some searches available:"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:80
msgid "<code>%s<var>name</var></code> for the search on package names."
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:82
msgid ""
"<code>%ssrc:<var>name</var></code> for the search on source package names."
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:86
msgid "Search the contents of packages"
msgstr "搜索软件包的内容"

#: templates/html/homepage.tmpl:88
msgid ""
"This search engine allows you to search the contents of %s distributions for "
"any files (or just parts of file names) that are part of packages. You can "
"also get a full list of files in a given package."
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:99
msgid "Display:"
msgstr "显示："

#: templates/html/homepage.tmpl:102
msgid "packages that contain files named like this"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:105
msgid "packages that contain files whose names end with the keyword"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:108
msgid "packages that contain files whose names contain the keyword"
msgstr ""

#: templates/html/homepage.tmpl:117
#| msgid "Architecture"
msgid "Architecture:"
msgstr "架构："

#: templates/html/index_head.tmpl:2
msgid "Source Packages in \"%s\", %s %s"
msgstr "属于 \"%1\" 发行版 %3 %2的源码包"

#: templates/html/index_head.tmpl:3
msgid "Source Packages in \"%s\""
msgstr "属于 \"%1\" 发行版的源码包"

#: templates/html/index_head.tmpl:5
msgid "Software Packages in \"%s\", %s %s"
msgstr "属于 \"%1\" 发行版 %3 %2的软件包"

#: templates/html/index_head.tmpl:6
msgid "Software Packages in \"%s\""
msgstr "属于 \"%1\" 发行版的软件包"

#: templates/html/index_head.tmpl:13
msgid "All Packages"
msgstr "所有包"

#: templates/html/index_head.tmpl:15 templates/html/show.tmpl:15
#: templates/html/suite_index.tmpl:2
msgid "Source"
msgstr "源代码"

#: templates/html/newpkg.tmpl:2 templates/html/newpkg.tmpl:7
msgid "New Packages in \"%s\""
msgstr "属于 \"%s\" 发行版的新进软件包"

#: templates/html/newpkg.tmpl:11
msgid ""
"The following packages were added to suite <em>%s</em> (section %s) in the "
"%s archive during the last 7 days."
msgstr "以下是在最近 7 天内被选进 <em>%s</em> 发行版（%s 版面）之中的软件包。"

#: templates/html/newpkg.tmpl:14
msgid ""
"The following packages were added to suite <em>%s</em> in the %s archive "
"during the last 7 days."
msgstr "以下是在最近 7 天内被选进 %2 的 %1 发行版之中的软件包。"

#: templates/html/newpkg.tmpl:18
msgid " You can also display this list <a href=\"%s\">sorted by name</a>."
msgstr " 您还可以<a href=\"%s\">按文件名顺序</a>显示这个列表。"

#: templates/html/newpkg.tmpl:20
msgid " You can also display this list <a href=\"%s\">sorted by age</a>."
msgstr " 您还可以<a href=\"%s\">按入选时间顺序</a>显示这个列表。"

#: templates/html/newpkg.tmpl:22
msgid ""
"This information is also available as an <a href=\"newpkg?format=rss\">RSS "
"feed</a>"
msgstr "这些信息还可以被 <a href=\"newpkg?format=rss\">RSS 订阅</a>"

#: templates/html/newpkg.tmpl:23
msgid "[RSS 1.0 Feed]"
msgstr "[RSS 1.0 Feed]"

#: templates/html/newpkg.tmpl:28
msgid " <em>(%u days old)</em>"
msgstr " <em>（%u 天前）</em>"

#: templates/html/newpkg.tmpl:32 templates/html/suite_index.tmpl:41
msgid "All packages"
msgstr "所有软件包"

#: templates/html/newpkg.tmpl:32 templates/html/suite_index.tmpl:39
msgid "List of all packages"
msgstr "所有软件包列表"

#: templates/html/newpkg.tmpl:33 templates/html/suite_index.tmpl:45
msgid "compact compressed textlist"
msgstr "经过压缩的文本清单"

#: templates/html/newpkg.tmpl:34
msgid "New packages in "
msgstr "所属的新进软件包"

#: templates/html/search.tmpl:20
msgid "Package Search Results -- %s"
msgstr "软件包搜索结果 -- %s"

#: templates/html/search.tmpl:29
msgid "Package Search Results"
msgstr "软件包搜索结果"

#: templates/html/search.tmpl:36
msgid ""
"You have searched only for words exactly matching your keywords. You can try "
"to search <a href=\"%s\">allowing subword matching</a>."
msgstr ""
"您刚才搜索的仅限于完整匹配您指定关键字的内容。您还可以尝试搜索<a href=\"%s\">"
"部分匹配</a>您指定关键字的内容。"

#: templates/html/search.tmpl:41
msgid "Limit to suite:"
msgstr "只搜索版本："

#: templates/html/search.tmpl:50
#| msgid "Search in <a href=\"%s\">all architectures</a>"
msgid "Search in <a href=\"%s\">all suites</a>"
msgstr "在<a href=\"%s\">所有版本</a>中搜索"

#: templates/html/search.tmpl:54 templates/html/search_contents.tmpl:58
#| msgid "Limit search to a specific architecture:"
msgid "Limit to a architecture:"
msgstr "只搜索架构："

#: templates/html/search.tmpl:63 templates/html/search_contents.tmpl:63
msgid "Search in <a href=\"%s\">all architectures</a>"
msgstr "在<a href=\"%s\">所有架构</a>中搜索"

#: templates/html/search.tmpl:70
#| msgid ""
#| "<a href=\"%s\">%u</a> results have not been displayed due to the search "
#| "parameters."
msgid ""
"<a href=\"%s\">Some</a> results have not been displayed due to the search "
"parameters."
msgstr ""
"由于参数界定了搜索范围，导致 <a href=\"%s\">%u</a> 个相关结果没有列出。"

#: templates/html/search.tmpl:78
msgid "all suites"
msgstr "所有发行版"

#: templates/html/search.tmpl:78
#| msgid "section(s) <em>%s</em>"
msgid "suite(s) <em>%s</em>"
msgstr " <em>%s</em> 版面"

#: templates/html/search.tmpl:79 templates/html/search_contents.tmpl:72
msgid "all sections"
msgstr "所有版面"

#: templates/html/search.tmpl:79 templates/html/search_contents.tmpl:72
msgid "section(s) <em>%s</em>"
msgstr " <em>%s</em> 版面"

#: templates/html/search.tmpl:80 templates/html/search_contents.tmpl:73
msgid "all architectures"
msgstr "所有架构"

#: templates/html/search.tmpl:80 templates/html/search_contents.tmpl:73
msgid "architecture(s) <em>%s</em>"
msgstr " <em>%s</em> 架构"

#: templates/html/search.tmpl:82
msgid "packages"
msgstr "软件包"

#: templates/html/search.tmpl:82
msgid "source packages"
msgstr "源码包"

#: templates/html/search.tmpl:83
msgid ""
"You have searched for %s that names contain <em>%s</em> in %s, %s, and %s."
msgstr "您在%3中%5下%4里，指定关键字 <em>%2</em> 在%1名称中搜索的结果。"

#: templates/html/search.tmpl:86
msgid " (including subword matching)"
msgstr "（包括部分关键字匹配）"

#. @translators: I'm really sorry :/
#: templates/html/search.tmpl:88
msgid ""
"You have searched for <em>%s</em> in packages names and descriptions in %s, "
"%s, and %s%s."
msgstr ""
"您在%2中%4下%3里，指定关键字 <em>%1</em> 在软件包名称和描述信息中搜索的结"
"果%5。"

#: templates/html/search.tmpl:94
msgid "Found <strong>%u</strong> matching packages."
msgstr "找到 <strong>%u</strong> 个匹配的软件包。"

#: templates/html/search.tmpl:100
msgid ""
"Note that this only shows the best matches, sorted by relevance. If the "
"first few packages don't match what you searched for, try using more "
"keywords or alternative keywords."
msgstr ""
"注意：这里列出的是最符合搜索关键字要求的结果，并按相关性作了排序。如果前几个"
"包不是您要找的，请尝试更多的或者其他的关键字。"

#: templates/html/search.tmpl:106
#| msgid ""
#| "Your search was too wide so we will only display exact matches. At least "
#| "<em>%u</em> results have been omitted and will not be displayed. Please "
#| "consider using a longer keyword or more keywords."
msgid ""
"Your keyword was too generic, for optimizing reasons some results might have "
"been suppressed.<br>Please consider using a longer keyword or more keywords."
msgstr ""
"由于您的搜索范围太大我们只列出了能完整匹配搜索关键字的结果。至少有 <em>%u</"
"em> 个相关结果没有被列出。请考虑更换一个更准确的关键字或者添加更多的关键字。"

#: templates/html/search.tmpl:108
#| msgid ""
#| "Note: Your search was too wide so we will only display only the first "
#| "about 100 matches. Please consider using a longer keyword or more "
#| "keywords."
msgid ""
"Your keyword was too generic.<br>Please consider using a longer keyword or "
"more keywords."
msgstr ""
"注意：由于您的搜索范围太大我们只列出了前 100 个结果。请考虑更换一个更准确的关"
"键字或者添加更多的关键字。"

#: templates/html/search.tmpl:115 templates/html/search_contents.tmpl:133
msgid "Sorry, your search gave no results"
msgstr "很遗憾，您没能搜索到任何结果"

#: templates/html/search.tmpl:122
msgid "Package %s"
msgstr "软件包 %s"

#: templates/html/search.tmpl:134
msgid "also provided by:"
msgstr "同时提供该包的还有："

#: templates/html/search.tmpl:134
msgid "provided by:"
msgstr "由这些包填实："

#: templates/html/search.tmpl:143
msgid "Source Package %s"
msgstr "源码包 %s"

#: templates/html/search.tmpl:150
msgid "Binary packages:"
msgstr "二进制包："

#: templates/html/search.tmpl:152
msgid "hide %u binary packages"
msgstr "隐藏 %u 个二进制包"

#: templates/html/search.tmpl:152
msgid "show %u binary packages"
msgstr "显示 %u 个二进制包"

#: templates/html/search.tmpl:162
msgid ""
"<a href=\"%s\">%u</a> results have not been displayed because you requested "
"only exact matches."
msgstr ""
"<a href=\"%s\">%u</a> 个相关结果没有被列出，原因是您要求搜索能完整匹配您指定"
"关键字的内容。"

#: templates/html/search_contents.tmpl:14
msgid "Package Contents Search Results -- %s"
msgstr "软件包内容搜索结果 -- %s"

#: templates/html/search_contents.tmpl:17
msgid "Package Contents Search Results"
msgstr "软件包内容搜索结果"

#: templates/html/search_contents.tmpl:34
msgid "Search for <em>%s</em> within filenames"
msgstr "搜索文件名与 <em>%s</em> 相似的内容"

#: templates/html/search_contents.tmpl:39
msgid "Search exact filename <em>%s</em>"
msgstr "搜索文件名和 <em>%s</em> 相同的内容"

#: templates/html/search_contents.tmpl:44
msgid "Search for paths ending with <em>%s</em>"
msgstr "搜索文件名以 <em>%s</em> 结尾的内容"

#: templates/html/search_contents.tmpl:48
msgid "Search in other suite:"
msgstr "在其他的发行版中搜索："

#: templates/html/search_contents.tmpl:74
msgid "paths that end with"
msgstr "路径末尾是"

#: templates/html/search_contents.tmpl:76
msgid "filenames that contain"
msgstr "文件名含有"

#: templates/html/search_contents.tmpl:78
msgid "files named"
msgstr "文件名称为"

#. @translators: I'm really sorry :/
#: templates/html/search_contents.tmpl:81
msgid "You have searched for %s <em>%s</em> in suite <em>%s</em>, %s, and %s."
msgstr "您在 <em>%3</em> 发行版中%5下%4里，搜索了%1 <em>%2</em> 的内容。"

#: templates/html/search_contents.tmpl:85
msgid "Found <strong>%u results</strong>."
msgstr "找到了 <strong>%u</strong> 个相关结果。"

#: templates/html/search_contents.tmpl:89
msgid ""
"Note: Your search was too wide so we will only display only the first about "
"100 matches. Please consider using a longer keyword or more keywords."
msgstr ""
"注意：由于您的搜索范围太大我们只列出了前 100 个结果。请考虑更换一个更准确的关"
"键字或者添加更多的关键字。"

#: templates/html/search_contents.tmpl:99
msgid "Sort results by filename"
msgstr "按文件名排序"

#: templates/html/search_contents.tmpl:100
#: templates/html/search_contents.tmpl:126 templates/html/show.tmpl:351
msgid "File"
msgstr "文件"

#: templates/html/search_contents.tmpl:101
msgid "Sort results by package name"
msgstr "按软件包名排序"

#: templates/html/search_contents.tmpl:116
msgid "not %s"
msgstr "除 %s"

#: templates/html/show.tmpl:15
msgid "Source packages"
msgstr "源码包"

#: templates/html/show.tmpl:16
msgid "All packages in this section"
msgstr "属于本版面的所有软件包"

#: templates/html/show.tmpl:22
msgid "Details of source package %s in %s"
msgstr "在 %2 中的 %1 源码包详细信息"

#: templates/html/show.tmpl:23
msgid "Details of package %s in %s"
msgstr "在 %2 中的 %1 软件包详细信息"

#: templates/html/show.tmpl:46
msgid "Source package building this package"
msgstr "构建这个包的源码包"

#: templates/html/show.tmpl:46
msgid "Source:"
msgstr "源代码："

#: templates/html/show.tmpl:53
msgid "Virtual Package: %s"
msgstr "虚包：%s"

#: templates/html/show.tmpl:55
msgid "Source Package: %s (%s)"
msgstr "源码包：%s（%s）"

#: templates/html/show.tmpl:57
msgid "Package: %s (%s)"
msgstr "软件包：%s（%s）"

#: templates/html/show.tmpl:61
msgid "essential"
msgstr "必备"

#: templates/html/show.tmpl:61
msgid "package manager will refuse to remove this package by default"
msgstr "默认情况下，包管理器将拒绝删除此包"

#: templates/html/show.tmpl:65
msgid "Links for %s"
msgstr "%s 的相关链接"

#: templates/html/show.tmpl:71
msgid "%s Resources:"
msgstr "%s 的资源："

#: templates/html/show.tmpl:73
msgid "Bug Reports"
msgstr "报告问题"

#: templates/html/show.tmpl:76 templates/html/show.tmpl:78
msgid "Developer Information (PTS)"
msgstr "开发者信息（PTS）"

#: templates/html/show.tmpl:82
msgid "%s Changelog"
msgstr "%s Changelog"

#: templates/html/show.tmpl:83
msgid "Copyright File"
msgstr "版权文件"

#: templates/html/show.tmpl:87
msgid "Debian Source Repository"
msgstr "Debian 源代码仓库"

#: templates/html/show.tmpl:101 templates/html/show.tmpl:107
msgid "%s Patch Tracker"
msgstr "%s 补丁追踪网站"

#: templates/html/show.tmpl:115
msgid "Download Source Package <a href=\"%s\">%s</a>:"
msgstr "下载源码包 <a href=\"%s\">%s</a>："

#: templates/html/show.tmpl:122
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: templates/html/show.tmpl:127
msgid "Maintainer:"
msgstr "维护者："

#: templates/html/show.tmpl:129
msgid "Maintainers:"
msgstr "维护小组："

#: templates/html/show.tmpl:142
msgid "An overview over the maintainer's packages and uploads"
msgstr "该维护者负责的软件包一览"

#: templates/html/show.tmpl:142
#| msgid "QA Page"
msgid "QA&nbsp;Page"
msgstr "QA 页面"

#: templates/html/show.tmpl:143
msgid "Archive of the Maintainer Mailinglist"
msgstr "维护者邮件列表存档"

#: templates/html/show.tmpl:143
msgid "Mail&nbsp;Archive"
msgstr "邮件存档"

#: templates/html/show.tmpl:151
msgid "External Resources:"
msgstr "外部的资源："

#: templates/html/show.tmpl:153
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: templates/html/show.tmpl:159
msgid "Similar packages:"
msgstr "相似软件包："

#: templates/html/show.tmpl:175
msgid ""
"Warning: This package is from the <strong>experimental</strong> "
"distribution. That means it is likely unstable or buggy, and it may even "
"cause data loss. Please be sure to consult the <a href=\"%s\">changelog</a> "
"and other possible documentation before using it."
msgstr ""
"警告：这个软件包来自于 <strong>experimental</strong> 发行版。这表示它很有可能"
"表现出不稳定或者出现 bug ，甚至是导致资料损失。请务必在使用之前查阅 <a href="
"\"%s\">changelog</a> 以及其他潜在的文档。"

#: templates/html/show.tmpl:199
msgid ""
"This is a <em>virtual package</em>. See the <a href=\"%s\">Debian policy</a> "
"for a <a href=\"%sch-binary.html#s-virtual_pkg\">definition of virtual "
"packages</a>."
msgstr ""
"这是一个<em>虚包</em>。查看<a href=\"%s\">Debian 政策</a>了解<a href=\"%sch-"
"binary.html#s-virtual_pkg\">虚包的定义</a>。"

#: templates/html/show.tmpl:207
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: templates/html/show.tmpl:230
msgid "Packages providing %s"
msgstr "负责填实 %s 的软件包"

#: templates/html/show.tmpl:239
msgid "The following binary packages are built from this source package:"
msgstr "本源码包构建了以下这些二进制包："

#: templates/html/show.tmpl:248
msgid "Other Packages Related to %s"
msgstr "其他与 %s 有关的软件包"

#: templates/html/show.tmpl:250
msgid "legend"
msgstr "图例"

#: templates/html/show.tmpl:252
msgid "build-depends"
msgstr "构建架构特定包依赖"

#: templates/html/show.tmpl:253
msgid "build-depends-indep"
msgstr "构建架构独立包依赖"

#: templates/html/show.tmpl:255
msgid "depends"
msgstr "依赖"

#: templates/html/show.tmpl:256
msgid "recommends"
msgstr "推荐"

#: templates/html/show.tmpl:257
msgid "suggests"
msgstr "建议"

#: templates/html/show.tmpl:258
msgid "enhances"
msgstr "增强"

#: templates/html/show.tmpl:268
msgid "or "
msgstr "或者"

#: templates/html/show.tmpl:276
msgid "also a virtual package provided by"
msgstr "同时作为一个虚包由这些包填实："

#: templates/html/show.tmpl:278
msgid "virtual package provided by"
msgstr "本虚包由这些包填实："

#: templates/html/show.tmpl:283
#| msgid "%u providing packages"
msgid "hide %u providing packages"
msgstr "%u 个虚包填实者"

#: templates/html/show.tmpl:283
#| msgid "%u providing packages"
msgid "show %u providing packages"
msgstr "%u 个虚包填实者"

#: templates/html/show.tmpl:301
msgid "Download %s"
msgstr "下载 %s"

#: templates/html/show.tmpl:303
msgid ""
"The download table links to the download of the package and a file overview. "
"In addition it gives information about the package size and the installed "
"size."
msgstr ""
"下载表格中分别链接了软件包的下载地址和软件包内容的浏览地址。同时还给出了软件"
"包的实际大小和安装后占用空间的情况。"

#: templates/html/show.tmpl:304
msgid "Download for all available architectures"
msgstr "下载可用于所有硬件架构的"

#: templates/html/show.tmpl:305
msgid "Architecture"
msgstr "硬件架构"

#: templates/html/show.tmpl:306
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/html/show.tmpl:307
msgid "Package Size"
msgstr "软件包大小"

#: templates/html/show.tmpl:308
msgid "Installed Size"
msgstr "安装后大小"

#: templates/html/show.tmpl:309
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: templates/html/show.tmpl:317
msgid "(unofficial port)"
msgstr "（非官方移植版）"

#: templates/html/show.tmpl:328 templates/html/show.tmpl:356
msgid "%s&nbsp;kB"
msgstr "%s&nbsp;kB"

#: templates/html/show.tmpl:331
msgid "list of files"
msgstr "文件列表"

#: templates/html/show.tmpl:333
msgid "no current information"
msgstr "没有当前信息"

#: templates/html/show.tmpl:350
msgid "Download information for the files of this source package"
msgstr "源码包文件的下载信息"

#: templates/html/show.tmpl:351
msgid "Size (in kB)"
msgstr "大小（单位：kB）"

#: templates/html/show.tmpl:372
msgid ""
"Debian Package Source Repository (<acronym title=\"Version Control System"
"\">VCS</acronym>: <a href=\"%s\">%s</a>)"
msgstr ""
"Debian 软件包源码仓库（<acronym title=\"Version Control System\">VCS</"
"acronym>：<a href=\"%s\">%s</a>）"

#: templates/html/show.tmpl:377
msgid "Debian Package Source Repository (Browsable)"
msgstr "Debian 软件包源码仓库（可在线浏览）"

#: templates/html/suite_index.tmpl:3
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: templates/html/suite_index.tmpl:5 templates/html/suite_index.tmpl:20
msgid "List of sections in \"%s\""
msgstr "\"%s\" 版面列表"

#: templates/html/suite_index.tmpl:38
msgid "List of all source packages"
msgstr "所有源码包列表"

#: templates/html/suite_index.tmpl:40
msgid "All source packages"
msgstr "所有源码包"

#: templates/html/tag_index.tmpl:2 templates/html/tag_index.tmpl:7
msgid "Overview of available Debian Package Tags"
msgstr "Debian 软件包合法标签一览"

#: templates/html/tag_index.tmpl:4
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/html/tag_index.tmpl:5
msgid "Debtags"
msgstr "Debtags"

#: templates/html/tag_index.tmpl:10
msgid "Facet: %s"
msgstr "分类：%s"

#: templates/rss/newpkg.tmpl:16
msgid "New %s Packages"
msgstr "新的 %s 软件包"

#: templates/rss/newpkg.tmpl:20
msgid ""
"The following packages were added to suite %s (section %s) in the %s archive "
"during the last 7 days."
msgstr "以下是在最近 7 天内被选进 %3 的 %1 发行版（%2 版面）之中的软件包。"

#: templates/rss/newpkg.tmpl:23
msgid ""
"The following packages were added to suite %s in the %s archive during the "
"last 7 days."
msgstr "以下是在最近 7 天内被选进 %2 的 %1 发行版之中的软件包。"

#: templates/rss/newpkg.tmpl:28 templates/txt/index_head.tmpl:4
msgid "Copyright ©"
msgstr "版权所有 ©"

#: templates/txt/index_head.tmpl:1
msgid "All %s Packages in \"%s\""
msgstr "\"%2\" 包含所有的 %1 软件包"

#: templates/txt/index_head.tmpl:3
msgid "Generated:"
msgstr "最近修订日期："

#: templates/txt/index_head.tmpl:5
msgid "See <URL:%s> for the license terms."
msgstr "查看 <URL:%s> 了解许可证的各项条款。"

#~ msgid "%s Homepage"
#~ msgstr "%s 首页"

#, fuzzy
#~| msgid "Search in other suite:"
#~ msgid "Search in specific suite:"
#~ msgstr "在其他的发行版中搜索:"

#~ msgid ""
#~ "You can try a different search on the <a href=\"%s#search_packages"
#~ "\">Packages search page</a>."
#~ msgstr ""
#~ "您可以在<a href=\"%s#search_packages\">软件包搜索页面</a>重新搜索一次。"

#~ msgid "architecture(s) <em>$architectures_enc</em>"
#~ msgstr " <em>$architectures_enc</em> 硬件架构"

#~ msgid "section(s) <em>$section_enc</em>"
#~ msgstr " <em>$section_enc</em> 版面"

#~ msgid "suite(s) <em>$suite_enc</em>"
#~ msgstr " <em>$suite_enc</em> 发行版"

#~ msgid "Packages search page"
#~ msgstr "软件包搜索页面"

#~ msgid "Back to:"
#~ msgstr "返回到:"

#~ msgid "This page is also available in the following languages:"
#~ msgstr "本页面还能应用以下各种语言浏览:"

#~ msgid "Australia and New Zealand"
#~ msgstr "澳大利亚和新西兰"
